奶茶，咖啡，鴛鴦，你地會點揀

以前成日叫奶茶，其實唔差，甜甜地咁
同後尾貪得意叫杯鴛鴦試下，一開始覺得苦苦地唔好飲，慢慢就上左癮，覺得嗰下苦澀先係神粹，不過好難先揾到一杯好嘅鴛鴦

利申：淨係飲熱飲，覺得熱飲先有味

不過灣仔金鳳嘅凍奶茶係幾好飲，唔會太凍凍到飲唔出奶茶味

奶荼100%

奶茶>鴛鴦>咖啡

奶茶十有九劣
大多數茶記d茶底都廢
無茶味得奶味

咖啡就基本上好小會有劣

咖啡>鴛鴦>奶茶

茶＞＞＞＞啡=鴦

茶走>齋啡>鴛鴦

有冇師兄試過三七鴛鴦？係唔係間間茶記都有？

茶走

凍奶茶>熱咖啡>凍鴛鴦